有冇人ps4 what's new轉唔到繁中

明明其他都係繁體
零零舍舍係
xxx獲得x奬盃
獲得同奬盃變簡體
有冇人識搞

係咪比人hack 左啊?
比我遇到既話實唔敢上psn買game

真咩

推
有冇人識搞

轉做英文就earn x trophies
再轉繁中又變番
簡體獲得

好撚多殘體字
SONY